How to trigger already running MicroService CrawlerService:
URL: https://crawlerservice20210107132007.azurewebsites.net/crawler/crawl-url?url=https://www.djamware.com/post/5f1f7b3360eaaf117a3022d5/angular-10-universal-server-side-rendering-ssr-crud-example

Informacje dla koleżanki Beaty (nie wiem, czy koleżanka wie, jak działają internety). Powyższy adres strony internetowej prowadzi do tak zwanego mikro serwisu, który ściąga plik HTML ze strony, która jest podana również w linku URL zaraz po ciągu znaków "?url=". A więc można skopiować początek URL: https://crawlerservice20210107132007.azurewebsites.net/crawler/crawl-url?url= następnie na końcu dodać link do innej strony i dzieje się magia.